# mnk 
Для полноценного просмотра проекта необходимо:
  - клонировать репозиторий 
  - установить зависимости
  - запустить сервер (node server.js)
 
# ✨Немного интересностей✨

🏵️ При разработке сайта использовался принцип отзывчиво-адаптивной верстки. <br>
🏵️ Техника: блочная верстка. <br>
🏵️ Это SPA(горжусь)💖 - при разработке SPA было принято решение придерживаться компонентного подхода(поппытка повторить реакт🥲)<br>
🏵️ Применение методологии БЭМ, технологии CSS Flexbox, ESM, LazyLoad<br>
🏵️ Использование SCSS-Препроцессора

Основная идея сайта заключается в кратком рассказе о самых известных произведениях искусства, находящихся в Национальном музее в Кракове(https://mnk.pl).<br>
Вся информация о прекрасных произведениях искусства, также как и они сами  были повзаимствованы из книги "МУЗЕИ МИРА. Национальный музей, Краков" [ISBN 978-5-93229-177-1].<br> 
Логотип взят с официально сайта Национального музея в Кракове(https://mnk.pl).
